{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037983",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/dunsan-graytone.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "둔산 그레이톤 호텔"
    },
    "text": "屯山グレートンホテルは大田、西区屯山中路70に位置するホテルで、大田市庁駅(大田1号線)から徒歩わずか3分の距離にあります。 ホテルは朝食、構内駐車場、Wi-Fiをすべて無料で提供し、客室とアパートはエアコン、冷蔵庫、薄型ケーブルテレビ、机が備わっています。 スタジオアパートには設備が完備されたキッチンも用意されています。 専用バスルームにはシャワー設備とヘアドライヤーが完備されています。 ホテル内のレストランやバーでは食事や飲み物を楽しむことができ、洗濯サービスも提供しています。 また、ホテルは大田KTX駅まで車で20分かかり、政府大田庁舎からは車で5分の距離に位置しています。 屯山グレートンホテルは大田の中心部から約2.3kmの距離に位置し、様々な客室タイプ(シングルルーム、スタジオ、ダブルルーム、アパート、ツインルーム、スイートルーム)を提供しています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "屯山グレートンホテルは大田、西区屯山中路70に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "大田市庁駅(大田1号線)から徒歩わずか3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの提供するサービスはありますか？",
            "answer": "ホテルは朝食、構内駐車場、Wi-Fiをすべて無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室とアパートはエアコン、冷蔵庫、薄型ケーブルテレビ、机が備わっています。"
        },
        {
            "question": "スタジオアパートにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "スタジオアパートには設備が完備されたキッチンも用意されています。"
        },
        {
            "question": "バスルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "専用バスルームにはシャワー設備とヘアドライヤーが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはレストランやバーはありますか？",
            "answer": "ホテル内のレストランやバーでは食事や飲み物を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "洗濯サービスはありますか？",
            "answer": "はい、洗濯サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルから大田KTX駅までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから大田KTX駅まで車で20分かかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルから政府大田庁舎までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから政府大田庁舎まで車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "屯山グレートンホテルは大田の中心部から約2.3kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 462
    }
}